山上面仲多人過屯門集會

寧願去行山都唔肯去集會

你地個肺仲花過個膊頭

仲夠膽話自己係黃

人地支持緊行山銀行mt

行山果d五毛泥，吾洗理

咁撚多 排晒長龍仲要大部分都後生喎Ching

呢班唔行山都唔會去集會...